【突發】有警犬嘗試還原爆眼少女真相

唔好意思呃咗你入嚟
鑒於呢位警犬尚未認清事實真相及受到相應教訓
所以希望各連登仔可以提醒下佢
光復香港 時代革命

1

試下十連先 2

3

4

斷你連

推

唔好理啲傻閪啦屌 同佢講都晒氣

放俾老豆搵仔

到呢一刻仲講緊Tk鋼珠
我唔岔氣

剷咗Tg 交比各手足了

Push

我屌你老母咩標題狗
無人想知呀屌你
搞撚死佢對個運動有無用呀
咪撚shift focus好無呀

唔洗遮樣啦，直出pls

咪喊啦
幫你推下喇

係都呃d唔關心呢單野嘅人入黎啦